點同00後表弟講張學友當年有幾勁？

早幾晚同親戚食團年飯，同枱嘅表弟今年係咁講陳奕迅有幾勁，幾好聽，我心諗張學友真係勁過多多聲。當年佢無論歌喉、聲線、感情等等都一流；10年前個巡迴演唱會真係聽到我哇哇聲

音樂同電影榮譽都攞哂，最緊要係張學友真正比我知道乜係「快樂音樂」，條友永遠都笑住唱歌，係真正享受音樂嘅趣味。

冇錯，以陳奕迅既唱功黎講，佢真係超班；但經歷過張學友年代的我絕對唔會覺得陳奕迅已經上左神枱。
附上真真正正的「歌神片」

其實對下一代成日灌輸呢啲新不如舊嘅觀念會唔會唔係幾好
特別呢個年代真係好唔爭氣

我覺得每個歌手代表住唔同年代，應該係分享
試諗下有個廢老喺公園捉住你同你講張學友唔夠許冠傑勁點點點
你都覺得煩啦

特別音樂你講幾多都冇用， 你介紹幾首俾佢聽下佢自己會體會點正法

直接叫佢睇演唱會

咪嘥氣

我睇G jergon唔好？

0/10 00後點會講陳奕迅
對佢地黎講醫神都已經係過氣

直接同佢講

咪係 如果個00後識聽單春我覺得已經算識野

正解
每一年潮流都會變，我都唔慣依家啲歌咁咪聽以前囉無衝突既亦無謂比較

真 我教個班03都唔聽醫神 最多係軒仔

樓豬都係借機會踩陳奕迅抬張學友姐

諗起D老人家成日話依加D人唔識唱歌
然後教你聽羅文

其實依家都好撚勁，擒晚去咗睇佢演唱會，狀態好好。
佢唱現場係難過錄碟好多，好多歌係好用力咁唱，而且好明顯好多時係會唱到比原本高音。你聽佢現場唱這麼近那麼遠，我留最你在身邊個"我"字，果種穿透力係幾勁。

擒日我女朋友話佢好勁，咁既年紀仲可以係個台係咁走嚟走去。我話佢D歌你叫其他人就咁企晌度唱(唔用D放輕聲/假音方法避重就輕)，最三首已經唱唔到落去。

現場聽佢把聲重有力過CD

岩岩睇完佢尾場 諗唔到有邊個歌手仲可以咁屈
利申：00年 學友fans

bts賣100萬張銷量
佢賣400萬張

攞隊垃圾團同歌神比？

要推廣好野俾其他人第一件事係唔好侮辱佢地鐘意既野